====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le Professeur Bergmann avec qui je m ’ étais entretenu assez souvent m ’ a dit : la grande nébuleuse européenne on la voit se développer ;
Entity Name (Type) :: Professeur Bergmann (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Professeur Bergmann (PER)
Total entitiy counts: 1

